救命,唔單止屈鬼黨復活, 連華夏撚都復活埋

痴撚線

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

理得佢咩撚 同路既就係手足
玩分化捉鬼既，留粒膠比佢 無視就得